母躲廁所產子 脖子纏布丟垃圾袋狠心離開

越南壯奔縣工業區一間公司，工人在廁所發現一個黑色垃圾袋，裡面有個體重約3.2公斤重的新生兒。
據《》網站報導，3月11日下午5點左右，工業園區一家公司的工人，在廁所的黑色垃圾袋內發現新生兒。目擊者指出，是一名母親在廁所產子，並用布綁在嬰兒的脖子上。目前已經報警請警方調查。（即時新聞中心／綜合報導）

未死?

btw 屌你老母 野就識扑

推

仔佢都識生